---
title: Seventh post
date: 2017-09-12
---

 Vandaag hou ik mij bezig met het opstellen van de regels en het stappenplan voor de testen van het paperprototype.
 De regels zijn erg belangrijk bleek uit de hoorcolleege die we gister kregen dus daar zal ik veel tijd in steken.